慕客公子算吾算係香港嘅阿桑奇斯諾登

獨力對抗強權 好能堅

思樂冰咋，俾人溶能左都唔知咩事

Rose Ma = 賣相 = 女權撚 = 左膠 = BLM黑暴 = 民主黨 = 拜登 = China Joe = China

基本上墓容呢一役係單挑緊成個中共網絡產業鏈

有用reply pin呢個

C. Martin（#247211）
借一借位，認住呢隻帶風向PR狗，屎家軍打手，低質5毛打手

1. BOB叔肯道歉未？

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

2. 周庭BB係咪攬炒巴團隊既人？

3. 開始頂唔順BOB叔要unsub了...

4. 點睇國安法出台後懷家軍首領ＢＯＢ叔深潛？

5. 立場又係度帶風向，幫一國兩制洗白

分享自 LIHKG 討論區

6.［極恐佈警世］慕容公子極可能先係PR公司幫港共帶風向

個名+mk樣+學歷，真係幾有point，都覺得有陣柒味

on9 第3個留言 人人都見到 洗撚你pin 你pin黎把黎

嘩驚到

呢樣真

最終斯諾登改變左d咩

希拉莉選唔到囉